一人一個最離譜掩飾自己約咗女嘅理由

我今晚要專心研究股票
應該就join唔到了

推。。。

有冇攪錯
唔信朋友？

老友，我冇掩飾

推

要同教會去報佳音

條友講大話

友誼的小船說反就反

係啦，咁多日唔揀今日先要研究股票

今晚有冇故事聽

: 純粹熄咗電話扮吓有人約